想問依家仲有冇人覺得屋企啲水有問題？

之前咪有人話啲水飲到唔舒服既，依家仲有冇人咁覺得？

冇

有 間中聞到臭臭地

政府加大咗氯氣， 聞落去化學嘢係重啲